{"content":[
	{"question":"1.上海当代戏剧节由哪个剧院举办？","answer":1,"answerText":"上海话剧艺术中心,上海大剧院"}, 
	{"question":"2.上海当代戏剧节的英文简称为什么？","answer":2,"answerText":"WTO,ACT"},
	{"question":"3.英国互动式喜剧《不！》借鉴了哪位艺术家的艺术作品和技巧？","answer":2,"answerText":"龚丽娜,小野洋子"},
	{"question":"4.新西兰/英国喜剧《大海怪》是那种类型的戏剧作品？","answer":1,"answerText":"默剧,哑剧"},
	{"question":"5.今年带来三部作品《我要上天的那一晚》《从头开始》《空转/10》的新加坡剧团叫什么名字？","answer":1,"answerText":"实践剧场,喜洋洋剧团"},
	{"question":"6.澳大利亚话剧《暗夜潜流》由几位女演员出演？","answer":2,"answerText":"五位,三位"},
	{"question":"7.英国默剧《故事随风》的创作者哈娜想聊的是她哪位亲人的故事？","answer":1,"answerText":"父亲,哥哥"},
	{"question":"8.中国台湾的戏剧《那边的我们》是为了纪念哪位艺术家诞辰110周年而创作的作品？","answer":1,"answerText":"塞缪尔•贝克特,贝多芬"},
	{"question":"9.话剧《宇航节前夜》是哪个国家的作品？","answer":2,"answerText":"美国,俄罗斯"},
	{"question":"10.来自中国台湾的《夜奔》是哪种类型的作品？","answer":1,"answerText":"创新京戏,新型昆剧"},
	{"question":"11.来自中国的环境剧场《上阳台》是根据哪位法国荒诞派剧大师的代表作所改编？","answer":2,"answerText":"欧仁•尤内斯库,让•热内"},
	{"question":"12.今年上海当代戏剧节有几个国家的剧团参演？","answer":2,"answerText":"12个国家,8个国家"},
	{"question":"13.16部ACT参演剧目除了在上海话剧艺术中心三个演出，还会在哪个剧场演出？","answer":2,"answerText":"美琪大剧院,1933微剧场"},
	{"question":"14.今年有一部来自中国台湾的默剧叫什么名字？","answer":2,"answerText":"《那边的我们》,《月亮妈妈》"},
	{"question":"15.今年是上海当代戏剧节至举办第几届？","answer":1,"answerText":"第十二届,第十一届"}
]}